有無人會係情緒低落個陣諗起前度？

諗起ex點樣係你最難既時候，扶起你，令你開心返

在充滿你的回憶裡面
我獨自流浪海角天邊